[Netflix] 天盛長歌

《天盛長歌》（英文：The Rise of Phoenixes），大任於公，天下承平。前名《凰權·弈天下》，改編自天下歸元小說《凰權》，講述了天盛王朝逆境皇子寧弈和前朝皇族遺孤鳳知微之間步步為營，「弈一局權謀天下，博一場愛恨起伏」的宮廷權謀故事。電視劇由Netflix、華策克頓集團辛迪加影視、東申影業、好麥文化共同出品[3][4][5]，導演沈嚴、劉海波執導[6]，陳坤、倪妮、白敬亭、趙立新、倪大紅、袁弘、王鷗等主演[7]。

該劇於2018年8月14日在湖南衛視金鷹獨播劇場首播[8]，並在芒果TV、愛奇藝每日22:00同步衛視播出。 Netflix將於2018年9月14日起, 在全球播放此劇。

全部七十集，值得細味欣賞。

Netfilx出到30集

我睇哂70集啦，應該係今年最好睇嘅大陸古裝劇

睇咗頭幾集，個女主點解明知周圍都有人搵緊佢，仲要離開王爺府?

幾好睇 不過節奏太慢

出去救佢呀媽細佬，佢以為只殺咗姨娘先捉佢地

女主角唔算靚，但越睇越順眼

點解咁多腐皮？

because of your name

終於睇哂七十集

好睇

再推下，陳坤演得好好

睇完
後期主角智商直線下降 知微出場九成都係到喊 喊到煩
個結局仲膠 皇帝同雅樂呢對都冇愛 咁都可以講埋一齊
天下歸元啲作品真係

我都覺得之後寧弈無咁搏同機智

可以愛得越深，會變得低智咗

喺youtube度睇左啲制作特輯，好正

小裁縫同小貍貓好sweet
陳坤點解可以咁靚仔

不要再說了 知微都係 次次出場都係比人撚 之後喊 說好的無雙國士呢

sweet得幾幕 表白果段真係好sweet

睇到45, 好好睇

支那戲？

次次都係見完又分

真係好想佢地一齊 屌佢又話唔改主線 明明原著係happy ending

可能會出過個ending

最尾睇到我O左咀